好男仔喺香港係咪已經無市場?

想聽下大家點定義好男仔
定其實都係男人唔壞 女人唔愛?

前線巴

有,外母最鍾意.

大把人扮前線食女 不了

好多仆街仔都係由好男人變成

即係得要搵人接手先有市場

你?

唔係
但都知男人唔壞 女人唔愛嘅原因

你男定女 想聽下點解

男
對個ex勁好
最後帽左
只能講要錫自己多啲

嘩咁早

都無人

未返屋企呀我
晏啲join

手足salute
都幾buy d fd話唔可以對女太好 會唔識珍惜

唔mk唔柒頭髪

收皮啦你覺得自己好就係好？

真係好多人扮前線食女？
佢哋本身咩位

利申半勇 A0 一個異性朋友都冇

唔係 我肥矮柒毒 都認命

高大靚仔既好男仔有市場

自以為好？
不了。

高大靚仔嘅 係咪好男仔都已經唔重要啦
大把女送上門任簡

岩呀 我都不了
自己都養唔起 廢事害鳩到人

唔係 起碼我識欣賞

佢有邊方面咩吸引到你?

患難見真情

真係壞，同壞扮好，我寧願要真壞

其實好多好男仔受到情傷之後先開始變成壞男人

男人唔壞有女鐘意？

都真 真小人同偽君子 我都寧願對小人

有咩咁吸引人其實?
口花哄到女仔開心?

我鐘意好男仔 之前識左個 但無結果
我好男仔個定義 唔煙唔酒唔蒲 錫女朋友 努力做人
算唔算好高要求？

唔清楚
利申：好男仔

你就好佢就好

好男人緊係有市場 但比人mark晒啦

香港好似好少男仔可以唔煙唔酒唔蒲但又唔係個啲社交障礙 唉

藉口來 我都受左傷

梗係有la負責幫d mk仔埋單

人邊會有100分
佢可能冇咁幽默但係都有好多好值得欣賞嘅優點
80分都好好 睇佢地好嘅地方

搵男朋友唔會搵好男仔
搵老公先搵好男仔

結論：好男仔要幫手埋單

有無主動 approach 過個男仔?

又係係啊巴打

對的時間對的人
係咩感覺

係咪愈大就會搵毒撚埋單

悶係邊個位

好男仔大把啦 係你班臭雞唔識珍惜啫

唔會啦 以前就係 而家啲女仔寧願自己一個

咁多人同你傾計唔洗我地啦

24孝女友。

遇着唔扮果D,你隨時要守寡.

諗住進駐感情台
又係你啊

ching呀手足

其實男仔都係過左25歲都無女 已經無咩動力搵返個

巴打之前係咪經歷過啲咩？

冇能力壞=/=好

等你地報到

都準備左轉職做魔法師

壞唔壞得過凱婷

似係分享你自己係好女仔 多過講男仔

報個到先

冇 身邊冇乜異性

連登大把

唔好比班臭雞影響自己你努力增值自己 始終會搵到個對你好既女仔

咁咪無機會發展囉

咁我一定係

毒男唔等如好男人

男人不壞 女人不愛

壞男人可以收心養性做好男人
好男人就成世都係做好男人俾人搵笨

香港真係少靚仔
定係靚女其實靠化妝整容 所以顯得靚仔少過靚女?

你有冇嘢可以分享下 巴打？
一齊加油啦

好男人=?

靚仔先有分好壞，樣衰既唔會入到女仔隻眼，佢地會直程認知唔到你

好男仔有個普遍性格就係就得人/好脾氣，但人地咪覺得你無性格又唔知點，人就係犯賤，愈難得到愈想得到，成日妄想壞男人會為自己改變

好一定有市場
又毒又悶叫係好就真係

每個人嘅好男仔定義唔同

你的樣子..

就係想聽你定唔同人既定義

咁唔係應該講你男朋友有幾好咩

仆街仔由好男仔變成 啲女咪又係因為俾人玩而變仆街去玩9人 根本係惡性循環嚟

我諗係cosplay個啲 上曬gear 但又唔係傘陣 消防 係後面阻住曬係到R水吹個啲？

正常前線唔會溝到女 因為根本冇心機R水吹

利申 唔知

所以d女咪抵撚死 好男仔又話人悶又點 他日比仆街仔hurt 又話慘 屌你老母抵撚死

好難無啦啦對冇興趣嘅男仔 走去Approach 佢

推

所以D女仔話冇好男仔其實對於佢地黎講係正確既statement，
因為咁靚仔，實一大堆女溝佢，比著你比咁多女溝，你都把持不住啦係咪先？

∵好多靚仔=好濫 & 好濫=壞男仔

when 女仔睇男仔，only 靚仔=男仔

∴男仔=好濫=冇好男仔

咁講下佢啦

我講你本身話識左個果個

好=悶 冇新鮮感

我又報到

多數A0

你估男人就唔同？
一樣愛壞女人
d女神收兵 d兵仔一樣心甘命抵

多野玩識蒲，帶到新鮮感同刺激d入世未深嘅妹妹仔
好男仔份人唔破格好快fade out，份真誠同安全感係得成熟少少嘅女人先明

扮野偽毒

人不風流只為窮
又無錢又悶就以為自己係好仔
再加埋樣衰就收收皮先

咁係咪只係識得早
如果當初有個更好嘅男仔
仲會唔會簡佢

所謂好女仔咪一樣俾人嫌悶 根本一撚樣
明明最應該怪嘅係嗰啲玩9人嘅仆街仔/女 你一句話啲女抵死我真係黑人問號

.. 我等你地一陣返隔離圍爐

世界大戰

你個名同你啲標點好襯sor 重點錯

當啲男明星發咗圍之後都要娶大陸女人，你就知幾撚少女人會喺男人未發圍嗰時支持佢。

究竟係狗定公安 係咪要殺哂全部後生先甘休

咩係好男人，即係毒撚？

講緊覺得好男仔悶又點 他日比仆街仔hurt 又話慘 個種女 打漏咗 sor

有錢／有型嘅好男人咪有

我無咁講 我都係想聽下 兩性對呢個所謂好既定義有咩分別

回錯po 對唔住

真

我憑實力A0架

又係你.

撚會

唔扮嗰啲彩你都傻
佢地不知幾唔想啲女上前

多數都係a0, 勁怕羞

其實我都答唔到
唔係冇得選擇 但我太相信緣份
如果上天要俾我地認識先 我相信咁係有用意
倒轉黎講 如果當初有個更好嘅女仔
我相信今日係佢身邊嘅人都唔會係我

想回家

前列線巴o唔ok

仲諗緊做咩用數學標點 一睇你個名
即係一理通馬國明

思想上妹妹仔不了
不限年齡思想成熟嘅女仔先吸引

回歸回歸！

仲未返到屋企咩

真係唔係咁架思想成熟/=悶
男仔從來都鐘意妹妹仔多啲 夠哂任性

難度要溝外母

諗住係到搵好男仔嘛

有呀 同佢曖昧左半年 最近突然block左我

樣衰好男仔o唔ok

有 但係轉頭你又嫌人悶

我

鍾意姐姐

咁突然 男仔好少block人

有幾好先

你講個啲基本野黎...

擺明條仔出左pool

你列好個表味

好男仔對我黎講姐係老實，專一長情又認真，但=/=悶，可能做浪漫野比較笨拙（都幾得意）

不過佢地唔會同時溝幾條女，又會用好長時間溝一條女，命中率相對低，所以有種無市場嘅感覺？

真 通常都係女仔block人 都唔知佢搞乜

去另外個po join我

我完全唔知原因

請介紹

好男仔比人mark晒

你地自我介紹ㅋㅋ

有市場，我男友專一、認真讀書工作、有禮貌、唔發脾氣、對家人好，係有時自閉啲唔鍾意social，真係好好

On9溝女根本就係要做自己 用自己嘅性格特質吸引人
女仔要擦鞋仔洗咩同你拍拖

思想成熟帶點任性
太成熟或者太任性都唔好

去返你琴晚個post

唔煙唔酒唔蒲真心有好多 可能係你圈子問題先識到個啲人？

好

我圈子根本冇男仔咁制

咁冇計 返工定返學

有個
有上進心
專一
超錫女朋友
仲要幽默有話題 嘅男朋友
就嚟一齊1年 好愛好愛佢
咁好嘅男仔唔係個個都搵到

唉

咁唔當住佢朋友面話佢 點計

啱呀 一見到厹企扮企前線識到囡真係可恥

返工

佢做左咩事先

其實係真
見啲樣衰嘅男仔
蝦蝦霸霸
但又好多女埋
但好男仔根本係比人綠嘅

你唔覆我咋

幾高幾靚幾重先

香港地靚女多過靚仔
靚女有得執有得微整化妝

好男仔都要識sell自己優點架
下下木木獨獨成篤屎咁樣就話自己係好男仔
咁就梗係唔壞唔愛啦

你過去再答你

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

大把啦定你要求多
然後要正常樣高大大隻搵到錢
你定義係點

係
所以增值下自己
當啲臭雞想搵你埋單嘅時候
玩完就算
千祈唔好結婚
除非對方有錢/聰明高學歷/大波靚女/好純好乖/all

啲女同佢share野飲 佢一一接受

錫我 唔係怪人就得

你覆機太hea又問又係定唔係
好快冇哂好感就out緊

我記起啦！琴晚個po爆左 覆乜鬼

真係on9嘅先會周街同人講
佢係前線勇武

我仲有個po 你搵下

周街係真係有問題 但你最care個啲朋友/女朋友都要知嘅

當你冇到，唔識理你感受要叫佢改，唔當面講事後都要講，唔好一直收埋係心。

基本嘢嚟㗎喎，不過最後又咪係睇樣

就算係靚仔得黎又好男人， d 女咪一樣唔撚識珍惜。 女人就係犯賤

只會俾手足知
只有手足先知道唔小心爆出去有幾嚴重

唔可以講壞，剩係可以講學識對自己好啲

咁好男仔錫到你，唔嫌悶？

有單拖嫁嘛 唔係個個都一team人

好男仔唔夠吸引，男人不壞女人不愛係定律
一般就由壞變好跟住埋單結婚嘅
但本身好嗰啲遇唔到好女仔就慘啦，變壞之後有機會返唔到轉頭

瘦又高幾有市場 佢點識到你
咩樣先男人重視另一半靚

咁咪唔洗同人講

咁收咗皮咪冇人知

你條仔?

話自己係好仔之前 可以睇下呢條片
分清楚到底自己係「好仔」定「懦夫」
雖則我強烈相信好多人都係好仔

唔通宜家我地男人要將屌你老母四字詞實體化先可以令自己多啲市場？

神神祕祕

好男仔=悶？
我本身都唔係玩個啲 唔會嫌悶囉

樣真係唔緊要 但係太矮又真係唔得

我絕對冇hea過 佢都冇hea 我估佢有咗新女朋友

你有幾高

有 我欣賞

我都唔高但矮過自己or平頭真係爭啲 好老實咁講 好少女仔會鐘意矮過自己

香港都多男仔175以上嘅咁

女人就係犯賤

真係鍾意
身高根本唔係太大問題

唉 但大家冇connection 有好多又點

有人知咁又點？

無共同興趣好難溝通到

5ok

如果大家本身第一次見 差唔多高有啲難吸引 個人認為 高>>>>靚仔

真 唉 識好男仔 自己又鍾意 人地又鐘意 好撚難呀

共勉之

佢地有一日就會後悔

係

睇我個名就知

契弟你少出街？次次你答得幾弱智
昨日話完你仲唔夠，外面邊忽多高大講緊咩地區

其實我都想講 香港高嘅男仔好似唔多咁

中意左個女仔。
我心理上可以為佢做所有野。
就算plan好晒所有野都好
根整就唔會鍾意我。
唔好話無好男仔，而係好男仔你唔會俾機會佢。
所以唔好怪人地話無市場。
而係根整本香港女仔唔中意好男仔

冇, 男人唔壞...

我鐘意

有乜用
從來唔食煙兼極度最憎人食煙
所有酒都唔飲jolly sandy都唔飲
酒吧夜店從來都冇去過
紀念日生日自製禮物感動到喊
記得哂佢鐘意乜
從來唔講大話
乜野都就佢
口甜舌滑捧到佢上天

最後結果睇下我個名

考慮下我

屌lag機

考慮5次

有依兩樣野不孝子都變孝順仔，惡人都變聖人

Or咁講，好多人都有除左高大同靚仔以外你所講嘅特質，但無人會要

前線巴無話一定專一

正解﹐遇唔遇到另一半都係講緣份﹐唔係必然

關咩係呀
有吸引力 有個人魅力 咪有市場
相反咪冇

通常到嗰日都已經太遲

係連登up就話今生只嫁前線巴
最後咪又係睇樣 比D MK屌

所以好男仔的確係無市場，應該話單純嘅好係無市場，無左一啲客觀因素嘅配合，高靚仔-壞人 同 細粒樣衰-好人 比大部分都會選前者（帶返個頭盔先，男人一樣，唔會選肥婆好人，除非佢無能力去選擇） 所以唔好再講埋啲咩有，我欣賞依啲bullshit ，成個po都充斥住依啲片面又虛偽嘅留言，好男人係有市場，前提佢要meet到客觀條件，仲要meet到都唔一定鬥得贏同等條件下嘅壞男人，因為女人犯賤嘅天性（對好人太壞，壞人太好）對好人總係多多要求，壞人做少少好野就無限放大

係
對人好最後只會自己受傷

約出嚟lo
反正我都無人鍾意既

想知 當下我冇即刻話佢 係咪太成熟太為佢設想

一個願打一個願挨

想問啲女其實高真係好緊要咩？要咁高做乜?

150同170都係想要180up

唉 真 好辛苦我而家 鐘意左個唔鍾意我ge好男仔

係

要咁高做乜 不如搵棵樹好過啦

好男仔好多一早比人occupy晒

164咁高

呢度應該好多人會pm你

巴打

好男仔 但食煙 ok?

太dry

自己參透吧

Why not

有錢既好男仔好多一早比人occupy晒

Demand and supply 港女價值咁高，有得選點解唔選個高？.？ 比著你都選個瘦底大波（如果你有得選）

又撚

佢地總會有分手/離婚既一日

男仔想揾靚女 女仔想揾高仔 正常

未必真係咁好

識有個男仔扮好扮足幾年 一結婚就現形 拋妻棄子

好 唔該Ching

88

醉左先咁講。
太痛啦絲打，你去我個post就知我經歷咩。
加油搵到幸福啦

你只係用你覺得好嘅方式對佢 其實佢唔係要哩啲

姐係男仔高度=女仔胸大?認唔認同

其實我on99地答左你

約左之後冇回應？ 唉共勉呀bro 睇我post就知我簡直想死

男仔點先叫正常收入
有份2萬幾政府工 算唔算正常?

認同

我知 聽得出

其實係咪因為女仔對好男仔嘅定義/要求太高...

唔煙唔酒唔賭、專一唔偷食、孝順都比唔上有錢高大靚仔

經歷緊喎我都
死唔可怕。心痛加心酸，煎熬既感覺。
我真係好難受

如果真係多就啲女仔有拖拍
高真係有市場

我呀 同個個男仔以為就得米 點知生日前俾我突然block曬 然後不停撚狗解block又block5次 我就黎俾佢玩死好撚痛

你的樣子如何 命運也必如何

下，呢家成街都180以上喎...

有錢 孝順係bonus 唔煙唔酒唔賭係好男仔基本要有

煙酒 中1樣ok?

怎料是美女一個

你讀緊初中?

身邊同事 以前同學大部分都係矮仔 唉 又冇高好仔賞識我呀

我都搵到個人生第一次肯應約日既女仔出嚟。
明明出到嚟行左一日開心既山。
點解會令到佢無回應？我連錯既地方或者改善既地方都唔知。佢都唔理我啦。唔通仲煩尻人咩。
成日都話搵到個愛你既。有人愛先得架。都無

我以為初中添 周圍啲男仔米六

唔太同意喎，好男仔喺香港好難得

除非其他客觀條件好有問題，如果唔係一早俾人occupy 咗

我覺得好男仔係唔指對女朋友好，對男性朋友，甚至陌生人都好好先可以稱得上係好男仔⋯

對你無feel 我都好想知人地突然唔理我個真相 但我覺得我一世都唔知 明明佢追我先屌 我沉左又拋棄我咩玩法

連登仔話齋 靚女啲人唔敢追

c打 我好agree你

屌你老味 呢個真

與其同條臭閪 出去洗錢 橫掂之後都分手 簡直浪費錢

不如買啲好嘢比自己 去多幾轉旅行

果啲高佬去左邊呀 番啅囉

Can’t agree more

我做晒所有準備。佢中意食既我買埋。
我做晒我萬全準備啦。我為佢改左我好多習慣。
唔通我真係唔值得了解多喲既人咩。
我都想知我做錯咩。屌但佢肯應我咩？
我都唔知。我從來都未俾人鍾意過既。
我仲絕望過你

最撚憎mk仔

你同佢識左幾耐

呢家讀書啲mk仔咩樣
有冇參考圖片?

你唔會知我幾絕望 唔好比 我就黎抑鬱到想睇醫生

韓仔頭 食煙 新型mk

甲之熊掌，乙之砒霜，
你以為你好姐

以前冇點留意 呢排出街留意到好多男仔都好高
起碼都175以上
見到好多15x的女都係選175以上的男仔 有D仲要18幾
唔明高度相差咁遠有咩好 男方同女方唔覺會辛苦D咩 講野對望都唔方便
選D相差10cm 內唔係仲好咩?

唔好呀 做返好男仔 我欣賞

好似男仔鐘意大波咁

太易得到好難有人珍惜你

我有時行行下行街就會想喊。
有時候一個人做野個時就會眼濕濕。
夜晚要飲小小酒先可以訓到朝早。
我都唔知點解中意人咁幸苦。
我只係想，有同路人既話盡快出苦海。
鍾意一個人，再遺忘一個人。
真係好撚痛呀屌。

一個月左右。同樣係內向既人，我覺得可以一齊成長。
但係人地根本唔係咁諗。佢唔通好努力付出等同收獲咩？

我痛撚到 每一刻都抖唔到氣 佢同我約定左好多野 個啲期望冇曬ge感覺真係cls

我plan好一年大假同佢約左去旅行 我而家我諗我要摺埋係屋企

我都想遇到好男仔

而佢係我遇過最top ge男仔 唔煙唔酒唔賭 温柔 180 有錢 有車 高學歷 有目標 考順 都唔明一開始做乜flirt我

冇圖冇真相

你都係同路人姐
記住錫住自己
只有自己永遠忠於自己

前線絲想識到前線巴又話你知咩，不過講真企得嗰個位，點會得閒諗哩d，最多ff下側邊蒙哂面嘅係靚仔。哩d真係睇緣份。

利申 9估

有，抗爭路有，戀愛路無

無論你鍾唔鍾意都好
請善待對你好嘅人
因為佢地好多時不計收獲咁付出
都只係想你開心
就算唔鍾意或唔再鍾意
都應該用番合理嘅態度

極度agree 屌 好撚想喊

呢個講得好

唔好喊啦
唔值得
個啲咁嘅人
愈早睇清就愈好
當買個教訓
要學識愛人之餘記得愛埋自己
不過記住唔好因為咁而變賤人

你幾好呀，不過唔係我鍾意嗰type，sorry

變唔到賤人 只有人哋對我賤 唉 真係好想同個愛我ge好男仔一齊 真係好傷心

賣單仔?

算吧啦
無樣無身型你做到幾好
下一刻都係俾人當水泡
就算有好女仔又未到自己
係香港 好男仔只會係做老襯

唔好撚人 個個人會想死

你實會遇到嘅
趁依家重新振作啦
下個會更好
下次帶眼識人啦
唔好識啲淨係講feel嘅人
好快會玩完

好巴打應該係個好男仔

當下證明你愛佢多過佢愛你

好男人=被

糟蹋

女仔使乜食增高藥

好有咩無用
付出哂所有心機時間
最後換嚟生日派帽
一個曾經日日陪住自己嘅人瞬間變陌生人
仲要態度好少少都唔得
明明無做過咩錯事
一句無feel
或者我唔係好，而係蠢

我都係生日前突然消失左 個生日真係痛到pk

靚仔既就叫好男仔
唔靚仔就叫死持撚

好男仔定義係 靚仔高大有車有樓有權有勢。呢d就叫絕世好男仔。

呢句野掉番轉講都得
好女人係咪無市場

唔係 不過唔會珍惜

毒撚所謂嘅好只不過係冇條件做壞男人
愛情唔係講好唔好人係講吸引力
你係咪好男仔我唔知
我淨係知我希望我未來老公唔係一冇拍拖就叫晒春嘅男人
佢會明白愛情唔係必要 而係錦上添花

我男朋友毒撚唔煙唔酒唔蒲就基本
佢係嗰啲如果自己得10蚊但係都會俾8蚊我嗰種
平時就算好攰好忙嗰陣都會抽時間見下面
唔出聲但係默默關心你 係好多細節位都睇得出佢真心錫我同gentlemen

睇嚟大家都係同路人
你都算好
我個ex係生日仲做緊戲
講埋啲咩永遠唔會離開你
你係全世界最好嘅男仔
咩有困難一齊面對
好假

我165都覺好難搵男朋友
都係純粹唔好矮過我就得
但係點解咁難..

好男仔注定只能做水泡

又唔高、又唔靚仔、又無錢，點做好男仔？

不是因為你係好男人所以沒女人愛，因為你是毒撚宅男，說話沉悶，樣子不討好，銀包又沒錢，所以才沒女人愛

增高藥真係有用？
記得有新聞講只不過係鈣片

平頭或者高少少得唔得

我兩個ex一個同我平排
一個158矮過我
乜要高過我地真係咁難咩..

過160男仔好多

得
唔想矮過自己..

true
條件差無人要就是但9up自己係好男人無巿場

你身高方面要求唔算高，要搵165或以上男仔唔難

岩哂我個名

好女仔係咪已經無市場？女人都問緊呢個問題。
而男人又會嫌佢地唔夠靚身材唔夠好性格唔夠溫柔
結論：大家都嫌棄大家，所以最後無人問津。

你同佢傾下

可能我摺
有時候啲朋友話介紹男仔我識
我都會話算數不了
所以身邊長期都係同我差唔多高既男仔
一係高過我既就同佢地特別frd 但係止於友誼

想知你兩個幾高😂

冇機會了

夏蟲不可語冰

同佢青梅竹馬又真係鍾意
個陣真係冇諗咁多
但係諗返起矮半個頭..

朋友介紹就認識下
可能有機會發展呢

分左手？

屌原來我無不推文
你講得無撚有錯 啲人唔會珍惜 你巴定絲

haha 你估錯 我個個第一次消失岀現都係話點解你對我咁好 我對你唔住 sorry講左廿次 又講以後都唔會咁做 覺得自己好衰 咁對我

食撚屎啦 大話精 撚狗我

拉

我真真真真係唔知點揾 我冇渠道去識呢啲好男仔

你阿媽想你有米七

完左

個陣仲未準備好拍拖
所以下下都拒絕左
就算依加有機會我都唔知自己會唔會係一個好既女朋友

你ex走寶了

點解咁話自己對自己咁冇信心
佢眼中你係好女朋友就得，唔使理其他人點睇。

女人唔愛
男人愛
市場大咗

我曾經比ex話過我太遷就佢
佢話覺得我咁樣做令佢好大壓力
咁我都係鍾意佢先就佢個啲
點知原來一直比緊壓力佢

因為好男人多樣衰所以冇市場

吓......其實你都係為佢著想啫，點解咁好都係錯...

佢鐘意被虐？你就佢
佢對返你好，唔對你發脾氣
大家互相包容
你肯就人已經係好女仔啦

都見過本身就係賤一賤嘅

我都唔知
佢話我咁樣搞到佢下下都好似係衰人咁
但係我完全冇任何唔滿意
我覺得可以去就佢就會盡量就佢
但係佢話咁樣係比緊壓力佢..

佢係啲好易燥底既人
所以我都會盡我能力去包容佢
都唔想下下佢燥底心情差
不過最尾佢話我咁樣做好似下下佢係衰人咁
到最後我真係覺得攰就離開左佢

但願我可以沒成長

以前我會答重點係樣子問題
但近年新世代連醜男都可以做渣男仲有得俾人通街唱佢趙完鬆，雖然唔係馨香但有機會俾人唱姐係食過多女

單方面就肯定會攰
大家互相就下大家咪幾好
佢要識體諒人顧人感受
人哋對佢好就佢唔係必然嘅事，要珍惜
（男女適用）

你都算勁可以忍到佢
換轉係我對住燥底嘅人好難忍到
分分鐘大家互屌

兩樣都係

亞洲男人以亞洲基因嘅五官比較難符合當代審美觀
加上男人對靚女定義好寬鬆

點睇唔煙唔酒唔蒲唔吸毒唔睇波唔打機唔動漫唔追星唔巴/鐵膠嘅男仔？點先叫好男仔？

其實市面上好多好男仔
但係多數唔係圈子細 得班男仔 FD
就係比較內向
令到好少女仔可以知道 / 深入認識 呢個人存在

本身就想變壞
未有本錢壞 -> 有本錢

扮乜

何謂好男人？

呢度大把毒撚唔食煙，唔飲酒，唔玩女，唔爛賭⋯，

日日對住部手機，電腦上網，打機

有邊個會本身會想做仆街仔吖
有啲嘢未經歷過唔會明

好人無market架
對人好 social 上進 有咩用
鍾意親既 最後都turn down晒
講到尾都係自己問題

人地放假就落bar浦
自己放假就摺埋讀書

唔通平日拍拖傾時事 傾哲學咩？
的唔起心肝做player 做仆街
搵咩另一半丫?

對仔都一樣啦
10分一定要保留翻4 5分俾自己

係囉 點解我會係遇渣男

攰撚到扑街飛機都無心情打仲話溝女
利伸：港豬

你啱，我永遠唔明成身化學加汗味點溝女，只有冇上過真正前既人先會有心機溝到女。
利申發夢既，非真事

你啱，最前打撚到仆街食晒煙
緊張又要睇住其他手足。
邊撚到得閒順便溝埋女？
姐係裝備gear閒置撚？
行申 打機睇到既 單純討論打機內容。

好男仔唔可以幽默？

好男人有咩用
對ex 一星期陪佢5日
會煮飯比佢食 接佢收工
甚少主動同直接性發佢脾氣
就算嘈架都堅持會氹翻佢 唔會嘈到過第二日
之後一句淡左 想冷靜一個月 轉頭有新仔

唔藍唔港豬
唔功利(唔知點解有人開口埋口都係講錢)
成熟少少
正常樣

真係前線一係有女 一係冇心情溝女 我諗計整玩具仲好啦

你會唔會俾綠帽我帶

我之前太壞傷得個女仔太深，依家積極變做好男人追返佢

香港大把啦 不過喺晒屋企 但喺咁樣生活好悶

無唔叫雞wow……

男人唔壞唔係因為唔想，而係因為無本事。

我唔煙唔酒高大靚仔 又有車有樓
不過藍

+唔叫雞唔搵ptgf唔搵sp唔搵fwb

好女仔 都會俾人話悶架

藉口，其實係樣嘅問題。

成班死垃圾臭閪

懂事既女仔樣樣都遷就對方 唔發脾氣
樣樣都話 唔緊要
成日驚對方覺得自己煩 唔會chur對方

但有邊個知
愈懂事既女仔 佢之前受既傷就愈大

咁實有d會變成player
但唔好忽略左d俾人hurt過既鵪鶉 唔識做player

呢種人好難生活上遇到 遇到你都睇唔出

中學被人收左兩次兵，就變左對香港女仔無欲無求

男朋友搵壞男人玩多幾個先
老公搵好男人送錢比佢洗

依家d mk 好古惑嫁
有d會扮韓仔扮文青
有d會去做gym 變大隻影半裸
但係骨子裏都係一條死狗公

個ex你點識

聽得最多d女講求罵醒

但最後係裝睡的人叫不醒

啱呀
對人好就係對自己殘忍

呢個世界無好男人。從來無唔玩嘅男人，只有未開始玩既男人

唔會點撩女仔又會撩到你返黎嘅

好？點為止好？
唔煙唔酒就代表好？
我識人又煙又酒但又鬼死咁照顧人

聽哂女朋友話叫好？
但係淨係識好似隻狗咁聽女朋友話又係咪真係條女想要嘅好？

大把你覺得唔好嘅男仔
對佢另一半好到不得了
亦有你以為係好嘅男人
最後都出軌

唔會

返暑期工

不嬲樣衰=鬼

好男仔既真正定義係：
本身條件好好，好多女仔主動埋身都選擇專一同對女仔同家庭好，有責任心

好男人大把女愛，問題係你唔吸引
或者無女知道你係好男人

咁你真係好難得

掛塊牌響胸口話自己好男人囉

個女唔鐘意 有乜用

冇錯，我就係咁...一個循環黎

不推文回覆

係
通常都係悶撚，講野唔叻，唔會花心，實聽女朋友話
換句話講其實即係毒撚

自己都有種隨時被人拉跟住被消失既危機,
仲捻拍拖溝女？
都唔知仲有無聽日

利申：純心理分析

呢個真
佢地”相對”內向 少social 個圈來來去去都個幾個人
基本上唔打破呢個cycle 就算條仔幾好都無人知

再推

拉1推3

5毛？

支持前線巴！
前線巴最靚仔最型最好!
要平安！

我班friend冇一個矮個1.8m ，根本就係物以類聚，高佬唔會想同矮仔玩，建議你搵一個高佬friend，然後去食佢啲朋友
利申1.83 m

咪ff啦，假架

最憎啲低能推拉師
你係到拉用鍵盤抗爭有咩用
你淨係睇熱門？
要睇相關資訊唔識入時事台睇？
仲未提連登條演算法係無論點熱門都係由唔同種類post組成
唔知你地拉乜
係到拉完就覺得自己做左好多野咁
咁得閒拉不如直接貼文宣做宣傳仲好啦

用不推文回覆就係叫拉？

我想問吓用不推文回覆有乜咁難

香港男人（多數係連登仔）最大問題係將溝唔到女嘅責任歸咎於其他人 但從來唔反省自己
點解全條街情侶一對對 得你係毒撚
唔諗下係咪自己問題 反而覺得個男嘅一定係有錢 女嘅一定係雞貪佢啲錢 所以咪呢世都溝唔到女

我都俾人block左
傷心左一排，move on 啦
過一排就無事
同自己講，即係呢個唔係the one

痴線不推文回覆唔係叫拉？？？
你不推文回覆 成個設定 功能 就係想”不推文” 想拉

即然你唔係想拉 咁點解要不推文？
咁簡單既邏輯你都要問番我

叫條女一齊整

我諗係上面留言既未必全部係呢種心態；你何嘗又唔係以偏概全，一碌鳩打哂一船人

假撚到仆街

普通回覆 + 1
不推文 0
拉 -1

明唔明？

啱 唔係做咩都有回報 一諗回報就即係錯咗 你以為人地要嘅 人地唔一定想要

呢啲男仔都想識咁既女仔 但兩邊都邊都無乜途徑識到大家 除非本身係同學啦 好似死症咁

當你自認好男仔
其實你已經唔係好男仔

樓主千其唔好咁諗

只係好男人，又樣衰既無市場

加油巴打

韓國睇睇幾時有特價

邏輯不正確
自認唔會令你個人冇咁好

真係 其實大家都係單身 就係冇途徑 浪費左好多時間

叫條女分開買就得

見到好多人話好男仔等於悶，
但我反而覺得沉穩、真誠、專一係好美好嘅特質，
佢可能默默地將一個問題思考到好深刻；將世情睇到好清
咁樣嘅人我唔覺得會悶，反而有好多得意嘢可以發掘
女仔同理

自以為係好男仔既男仔無人鍾意

真 但鐘意ge人講呢啲 個一下一定信 又好warm

搵到個唔亂咁鬧人臭雞 再加你堆條件當你贏

你一定唔係

唔尊重女仔ge 男人 絕對不了 唔會係好男仔

所以做壞女人
好男仔都鍾意壞女人

你d怨毒臭鳩一世食唔到女

嘗試緊

真
「你係適合做老公 不過唔岩做男朋友囉」

不，係會溝到女

不過果d女係比N個壞男人享用過

d女後生果陣都係鐘意壞男人
比人玩左好多穫，個西比人屌過好多次
含過好多次賓周，意識到年紀開始大，又冇本錢再玩，咪揾悶毒撚埋單

冇feel乜都假，最後都係比條女覺得你悶，幼稚
唉

我見過好男仔 絕對唔會係留言入邊鍾意鬧人個d

都唔係嘅 如果你本身有鍾意嘅人 就會更加想同個個人相處 多一分鐘都好

而家只係講緊落場根本冇可能溝女同吹水 因為其實現場氣氛係真係緊張到仆街

真 覺得自己係好男仔 但冇人要 又屌人臭雞 點解呢啲人會覺得自己係好 基本尊重都唔識

傘陣個啲成日痞低真心攰到走個陣腳痹到仆街

利申 9up

冇用 呢個世界始終都係睇樣
就算你成日提住自己 人不可貌相
問題係 你根本唔識條友 你唔貌相可以點
當你外在唔吸引時 你內在再吸引都冇人會知

利申 曾經以為會等到有人欣賞 結果10年冇拍拖

Sad but true
但其實唔少老女仔年過三張都係鐘意d沙沙滾把口long過油果d
唔浦唔玩果d真係通常無乜市場

當然唔浦果d都未必係你地心目中既好男人

好男人全部都係冇條件做壞男人既垃圾
D女係唔會中意一個對所有人都nice既男人
反而佢地最中意一D對其他女好撚仆街
對外人好衰既男（一開始對自己好衰既人）
因為個男人對自己衰，佢地心入面覺得有挑戰性
唔似得對個個都咁好既nice guys
最後條女反而要慢慢去qualify自己
令到條仔中意自己，去贏條仔返黎
所以仆街仔咁多女溝唔係冇原因
你覺得好仔冇市場只係你未睇透男女愛情既遊戲法則
你要做女人唔係唔得
但確保你有能力做個吸引到女人既壞男人先，ok?

係呀 我而家返工個到識啲男仔都係飲酒食煙 仲要成日迫人去 好心淡 除咗辭咗而家份工搵過第二份都唔知點樣再識新男仔

無錢好男人係無市場

30歲 A0
自問做唔到壞男人
接受唔到一腳踏兩船，外遇，嫖技
換番個角度諗 對另一半係好大傷害
所以比較專一
唔煙唔酒唔賭

結果：一手好人卡

把口掂既話其實個樣真係冇咁重要
條街大把7頭拖住件靚女

現實就係現實
窮真係無得玩
物競天擇
良禽擇木而棲

窮L單算單身一輩子
成為五轉 大魔法超賢者

岩啊 都係順其自然好啦

有時人真係要自私d

認同
難揾d 囉，又或者要調教下

你話我提子都係咁話
我都夠柒，但有d 真係明明柒過我都拖住個靚女
唔知把口掂定荷包夠厚啦

所以一般黎講比較乖果d男仔把口都係唔多掂
識女仔點都蝕底d

認同男仔個樣真係唔需要太好

我唔煙唔酒唔賭唔浦，真係去親食飯d 親戚見我唔飲酒都覺得出奇
社交障礙就對住女仔口窒窒囉

自稱好男仔話唔賭唔嫖無不良嗜好

但其他呢？人又騎尼，行為怪異，樣子唔討好，肥矮毒，油頭頭皮暗瘡面，人又自私，正常社交禮儀好多都唔識，話題狹窄....

我反而完全無渠道去識新女仔
讀書又就讀完
工作環境又應該無女

...

個fd男朋友小煙間中酒唔蒲但係對佢好好又專一

好男會嫌女仔悶？
壞男會嫌女仔悶？
好女會嫌男仔悶？
壞女會嫌男仔悶？
好似係得第一個既答案係：唔會

理性討論 唔好話咩人地係臭雞

好多時呢班好男仔就開始變衰 覺得自己做好仔都係俾人玩居多

有時見到厹ig嘅profile公開話自己係前線勇武巴笑撚咗

A0 學乜人講一腳踏兩船 外遇

香港好男仔都俾狗拉哂，剩底都係冇膽狗

一齊圍爐啦

有異性都唔知點入手又唔會突然有feel

9up啦你

剩係好人，無其他條件，咁咪無機囉。

就好似女人肥毒樣衰無內涵，只有態度幾分nice，同埋好鍾意你，你都唔想成為終身伴侶啦。

乜撚嘢叫好男人？
對個女仔好？ 個個都做倒啦 有乜特別

你同d人話自己好勤力無咩分別

成熟 上進 有穩定工作

好羨慕

其實無分性別
有自控力 唔會隨便發脾氣
有同理心 會照顧其他人嘅諗法
有責任心 講過嘅嘢要做 對自己嘅嘢負責

香港嘅好男仔好似一般都比較內向怕醜
但內向唔代表就係好男仔

都好正常既 除非本身個人好chill既姐

靚仔就有市場架啦
通常無咩外在條件既人先會俾人標係好男人

感覺好似A0嘅好男仔機率大啲 不過要慢慢搵
其實最容易就係睇佢啲Fd係咩人 咁佢都八九不離十
有一個異性Fd本身係好男仔 跟住被人Hurt左一次之後就...
但係A0就預左可能要教仔

高先正
同我一樣高都ok
利申175

拍左幾次拖既都唔鍾意教仔

前線唔會有時間諗其他嘢
基本上睇tg哨grp冇時間
比起睇邊個靚仔靚女
反而會更加留意其他人條腰有冇凸起
可能有槍

利申：我自己係囉 唔知其他人

呢個身高正

有啲係一點就明嘅不過呢啲大部分有姐妹/同異性朋友 完全無果啲真係好難頂 好直男

咁鍾意佢冇計
諗返起個陣佢都冇點理我感受個啲
不過算啦過左去

呢個身高正既意思係啱啱好？
但係我真係好少識到高過我既男仔

呢度咁多

唔係調轉咩？

現實識到先得架

責任心係咪即係要同你報到 唔會突然間無左影果d

明嫁啦 唔覆我

唔係啦 我都唔好 太成熟=悶

傾哲學正喎 我思故我在

明明琴晚你唔覆我

中哂 可惜冇本事做player

你ex就好啦

我鐘意d高少少既
覺得正過矮妹

矮妹唔係有啲好小鳥依人既感覺咩
點解反而鍾意高少少

唔使再對住我 當然好

可能女朋友要佢block呢，唔洗諗咁多啦

我都覺係 唉

高既話身材好d

ok 幾時得閒注冊?

高妹先正 唔洗就佢

咁輪到我了

Up to you

矮妹錫佢要踎底

講來講去都係啱feel啱傾
唔啱channel 都唔會拍得耐
搵就搵個共同嗜好 啱傾先可以發展得耐

矮成個頭嘅話 要錫都唔方便

登你慘 要對住我

但係諗到個女仔要拮高腳就好得意

你sheshe嘅搵我

我heshe都啱
Dm左你覆我

本身識左個女仔好多年 最近2~3年開始追佢
但佢一直以黎都唔係香港 佢番黎HK或者我過去探佢都會見面 亦都曾經去過旅行 試過拎一個大gip裝哂d零食(佢話好掛住)，補品等飛去揾佢， 佢都好開心
明明佢都有同d姐妹講我係好男仔
但我有次飛過去表白都係失敗 明明我都唔介意再等佢3年 曾經有女送上門 我都寧缺勿濫咁推左但佢話都係覺得long distance冇好結果 所以拒絕我

雖然我冇諗過放棄 但我都唔清楚究竟係我唔夠好 定 好男仔注定冇運行

你係咪著高跟鞋識男仔

tg我考慮下覆

我冇高跟鞋得買底鞋

成熟先好識為人著想
太成熟唔等於悶，可以成熟得嚟又玩得

我前幾日tg左你你唔覆我咋

香港男仔好多過165

唔係 係做嘢有交代（學業 做嘢）唔會麻煩到人
唔見左影無咩所謂 大家都需要私人空間 咁大個人有自己嘅事要做 除非失蹤好耐啦

可能我摺真係冇點識到
命運

正常都過165啦
依家d中學雞個個都米8

咁可能我就係太成熟=悶 果type

你話唔俾我..

咁誇張米8咩
但係唔會揀deedee

明白

A0 自問好男仔

例如呢

你又話我地做筆友寄信既

覺得係好男仔因為你係佢第一個所以有種特別感覺
a0唔一定預左教仔

可以 點俾低你

新界屯門青松觀路 15 號
寄比我啦

..又撚狗

係
唔知食乜大
十幾歲就高過我

比左地址你又話人
好難做

之前講果單已經實力證明左

啲奶粉太強

我認真。

之前個單凸顯出你優點比面佢唔係悶。係鐘意你就唔會嫌你悶，就算你唔出聲一個人坐係到都會撩你玩撩你傾計

想識你
利申：矮過你

好男人=毒撚

著完boot有米8接唔接受到

我都好認真

接受
高過165就得

..青山 玩我咩

咁你想點姐院長

其實點定義好仔？
不過覺得識講野真係好重要
我條仔以前俾女評佢樣都係得3/4分

你條仔好口花花?

Be mine

多謝Ching教路長知識了

事實係後生多數未玩夠

唔係口花花個種 係鳩 但個人唔係真on9
同佢都係鍾意睇書先識 有自己睇法既人
一開始做朋友都係互串互屌 係真係有事佢先會關心下咁 而我自己幾鍾意呢種相處方式

你係咪好男仔
好男仔我先會交自己比你

院長今日病發?

今晚要早訓依加唔癲下晏啲冇得癲

今晚咪無得見?

應該有160掛

會早啲閃人囉

希望仲有機會見到你

我一日未死你都仲會見到我

每個人都有自己特點，差在有冇人識欣賞。
比信心自己，成熟係一種優點

唯有希望係咁啦人生有希望嘅

好衰 篤爆人

着增高鞋

我欣賞

增高鞋最多高小小 我又唔用鞋墊 最真實既自己

用2cm鞋墊符合返佢要求先

早排先比吳彥祖話對鞋㭍

屌
溝唔女瀨自己太好

好核突 吳彥祖都屌佢

其實著左鞋都差唔多啦應該

連登有愛

首先你要有層樓！

想接手

歡迎搭枱

試過做好人
但係仆左街
依家係好人同壞左ge人之間爭扎

歡迎你返黎同我分享生活點滴 做你樹窿

巴打可唔可以教下我點做壞人
成日都過唔到自己過關去幫人

反之亦然

你ex唔識欣賞

已經Block柒咗個娘娘
但係想知點先唔會心軟去幫人

其實學做壞人都好難

可能都係 對第一個一定用心啲
鍾意內向仔 但係拍拖果陣就會覺得有啲煎熬
佢地好似都係鍾意一個人多啲

屌… 不能同意更多

冇好男仔

想季做壞人

學*

都冇好女仔

好男仔絕左種

佢同第二個開完房都唔分手仲幫佢寫paper
巴打真係好好人

好女仔都絕左種

好男仔可能要去產房先搵到

產房都未必搵到好女仔

你去泰國變性就有好女仔

因為好男仔無人吼，所以結唔到婚無下一代，跟住就絕種了

連豬好善良，好男人

即係悶棍啦 bye 👋🏻

因為壞男仔係咁玩女仔感情，令到好女仔唔再相信愛情，跟住就絕種了

明明係壞女仔玩男仔感情先

分手嗰陣佢同你講返咁賤？

壞男仔玩好女仔感情，令好女仔變左做壞女仔

我同佢d 共同朋友 睇唔過眼事後話我知
佢地果日去party
我聯絡唔到佢

即係 女人明明32b 話自己32c
所以女人話自己個波咩size 自動降一cup

凱婷都係咁變到壞，要食2枝煙

拍拖係女仔做主導多d，唔帶眼識人，貪人靚仔就一齊俾人呃，好男仔就只有做兵

而家既好男仔應該包含好多野 專一只係其既一小部分
入場費都唔夠

第一個一定會對佢好
慣咗係咁比空間佢。

一段好既關係係2邊都付出
單邊送暖好大鑊

唔煙唔酒 專一 唔會同其他女仔有單獨接觸 做野有交帶 去咗邊同邊個返到屋企做緊乜會講聲 最緊要係應承咗嘅野會做到或者放係心

一齊咗5年半

要雙方付出同一齊努力先會長久

點樣識？

人愈大愈覺得搵多個錢好過啦！溝女太麻煩

有咩留係po傾咪得

但搵完錢之後, 只有無盡既空虛

火星男長註火星 永遠唔會溝到地球女，只有地球男先有資格

當你付出金錢時間感情之後俾女fuck up，你就明。做人對自己好就得架啦

其 實 唔 係 冇 曬 好 男 人，係 俾 人 唔 珍 惜 所 以 先 唔 敢 再 做 好 男 人

咁我之前都係帽事, 我都明

係, 完。

咁你變左壞男人?

恭喜相認

唔會咁安慰自己
依然覺得係自己錯多過佢唔識珍惜

冇，不 過 唔 太 信 愛 情 喇

其實唔係冇市場
真係有d男仔外表條件正常，有d幽默感，算好仔
但工作忙，假期寧願訓
呢個情況下除非公司識到女，如果唔係咁就算你好到飛天都冇人知啦

希望你下個可以帶你走出呢份內疚感

我都係，但又想拍拖，但又唔相信女人，是咪好矛盾

上邊
不如tg講

係咪準備要有成功既攝合例子出現

有下個已經唔錯

你性格本身係咁佢追你個時應該知，唔明你有咩錯可能你ex而家後悔緊

係 我囉咪係

唔會啦 佢大把選擇
小我一個唔小

係喎 好男仔喎你係

佢係有唔少選擇，但灰姑娘對玻璃鞋淨係得一個人岩著

希望佢搵到岩佢著嘅鞋

咁大方你到而家都未放得底佢

放啦 努力緊

我家下男朋友好好嫁

下 好係無用既喎
如果個女仔唔鐘意你 你聖人再世都無用既啦

係你個人本身吸引唔到女人，唔好將自己標籤做好男人。

有幾好

會好就得人，又對我好，我想做咩佢又陪我做

大學師兄

u grad係咪玩完，無地方識人

返左工就發現無機會識人

除咗外在價值
點先吸引到女仔？

依家啲女都好睇男人嘅hardware
想搵啲位突破

靠把口識講野 同要你真係了解到佢需要乜
最重要兩個人三觀唔夾就唔好勉強

對女仔幾好都好 留番一線好對自己
利申：情傷後男人 變到把口極賤

好男人嘅作用就係修復畀壞男人玩壞嘅女人心 好似係電影度見度

負責埋單就ok

岩呀 唔好用你覺得 要人地都覺得先得架丫